# React лабораторні 1-4,6,7
## Виконав Радченко Данило ІПЗ-20-3
на питанян чому архівом є відповідь, просто чомусь по не зрозумілим причинам гіт мені
 на любому місці в диску пише що у мене немає прав,тому скинув архівом.
